做左一陣野就好想讀書

好想讀個pt master

做緊邊行呀？